Napraviti sistem za unos oglasa (opis, slika i cena dok se datum unosi automatski). 
Samo prijavljeni korisnici mogu postavljati oglase. Podatke za logovanje uneti unapred 
u bazu podataka. Lozinke kriptovati sa nekim od algoritama i koristiti SALT tehniku. 
Obavezno koristiti sesije.